【討論】點解仲未有市民告国製老鼠係民居放TG

近排国製老鼠係旺角同元朗民居，
多次施放催淚彈，樓上其實有居民，
但點解仲未有人告撚班 国 製 老 鼠？

推爆佢

推

推！